（韓漫）有無人有睇心靈的聲音

自從係Netflix 睇完套韓劇就去WEBTOON 睇下套漫畫
好笑到仆街我唔敢係街睇，因為笑得太西利係咁比人望
有無人同我一樣

如果想睇既連登仔可以down webtoon既app,繁體漢化晒